嶺南校長用行動同全世界講做人做狗係有得揀

嶺大全港一大

一大

屌你老母我係嶺大人啊